【純粹討論】和你助選 其實有無得諗

【純粹討論】和你助選 其實有無得諗

之前見口罩日同和你返工雖然未夠踴躍，不過其實都有人參與，姐係話其實返工時間係可以用黎表態啦。

其實區選24/11就黎到，會投票既各位都會關心非建制候選人會唔會宣傳不足，或者比d假獨立鎅票。咁除左fb share 同同身邊人講，仲有咩可以做呢？

話說今日我返工路上有人向我派傳單，由於係非建制，咁我咪揸住邊行邊睇咯。發現其實都有人見我揸住張傳單會望下我，可能覺得我on下on下都真係會睇傳單瓜。

跟住我就諗：如果成街返工既人都係拎住反建制候選人既單張，可能幾有睇頭架wor

1.比多d街坊認識到候選人
2.令更多街坊留意區選
3.自己拎住候選人單張返工，又唔係示威橫額，我睇唔到可以犯咩法（有既話歡迎指教）
4.都係一種將抗爭融入生活既表態

小弟係P牌仔，以前做過散水軍可能比人block左，如果有人覺得有用，歡迎取用內容另開post討論。P牌仔講野1999，唔岩聽既屌得輕手d, thanks

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！